摩連奴：期待周二歐聯反彈

曼聯於上周六英超不敵韋斯咸，領隊摩連奴備受壓力。他日前接受訪問表示，慶幸周中能出戰歐聯，給予機會球隊反彈。

摩連奴（Jose Mourinho）接受曼聯官方訪問時說：「對於我個人來說，我對周二己隊將要比賽感到相當高興。我現時已在想明天（周一）訓練的內容，以及周二的比賽。相對於下周才有比賽，我更想周中出戰，以免球員整周都抱有負面情緒。」曼聯將於周二的歐聯分組賽，於奧脫福迎戰西甲的華倫西亞。紅魔在分組賽首作客以3球大勝瑞士的年青人，現時以得失球壓過祖雲達斯排在榜首。 這名備受壓力的領隊續道：「我很期待周二的比賽，更希望大多球員能表現出應有得心理質素，我現時對他們的態度並沒有任何不滿。」 在作客不敵韋斯咸後，摩連奴的球隊現時已經歷3場不勝，聯賽更落後予榜首的曼城9分。如周中歐聯亦未能重回勝軌，已四面楚歌的摩佬面臨的困境將會更為嚴峻。

冇輸

彈左一分咁多